<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Hector Garcia</title>
    <link>https://ghector6.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Hector Garcia</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://ghector6.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Learning Cypress Pt.1</title>
      <link>https://ghector6.github.io/my_launchx_blog/posts/post_4_cypresspt1/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ghector6.github.io/my_launchx_blog/posts/post_4_cypresspt1/</guid>
      <description>What is Cypress ❓ -Cypress is an end to end testing tool for QA engineers and for developers. end to end is a methodology used in SDLC 🤖 to test an application under &amp;ldquo;real life circumstances&amp;rdquo;.-Cypress is independent to Selenium, it works with NodeJs and JS, so we can have better interaction with it.-The main goal of cypress is to focus on giving the user the best experience by creatin end to end testing meaning it will simulate the way a user is going to use our app product🧠.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Learning Cypress Pt.2</title>
      <link>https://ghector6.github.io/my_launchx_blog/posts/post_5_cypresspt2/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ghector6.github.io/my_launchx_blog/posts/post_5_cypresspt2/</guid>
      <description>Starting Cypress and Writting our first code. 🚀 Starting ▶️ Once you have installed Cypress and edit your script at the package.json we neeed to run the application in a separate terminal window because Cypress needs it in order to execute tests ✔️.
Enter the following command to start the app yarn start this will make the server work, in another terminal you can open CYPRESS with yarn cypress:open that will display a new browser window with the files from your directory.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Semana 1 de BackEnd</title>
      <link>https://ghector6.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ghector6.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</guid>
      <description>Me queda clarísimo que me falta un camino larguísimo por delante. No entiendo aun la sintaxis completa de muchas cosas y los ejercicios aunque medio los comprendo me cuesta trabajo replicarlos. auxilio!!! Creo que debo empezar a enfocarme en tener un proceso mas organizado de estudio, paso mucho tiempo perdido tratando de decifrar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Learning JavaScript_1</title>
      <link>https://ghector6.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ghector6.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Wow, Learning JavaScript hasn´t being easy at all, I´ve being trying to read every book that cross my sight but it´s too much. I wish I lived on &amp;ldquo;The Matrix&amp;rdquo; and just plug a cable through my neck and learn the whole possibilities that JS can bring to me. I still don´t get what an object is neither a function, but hey, baby steps, right? Learning About the FrameWorks, the POO part just installs more doubts into my brain.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recuento</title>
      <link>https://ghector6.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ghector6.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hey! Te quiero contar como ha sido la travesia hasta ahora.
Encontrarme como parte de LaunchX ha sido una experiencia que está impactando en mi vida de una manera muy fuerte. Deja me explico:
Estaba pasando por un momento raro de la vida, ya sabes. Pandemia, estres, final de carrera y un largo etc&amp;hellip; Encontrar a LaunchX significó darme cuenta de que soy capáz de hacer cosas nuevas, cosas que me desafíen intelectualmente y profesionalmente, tengo un secreto, soy músico academico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollador de Software</title>
      <link>https://ghector6.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://ghector6.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola!
Para mi la cultura de un profesional del software se basa en lo siguiente:
 Honestidad. Empatia. Organización. Salud emocional. Compromiso.  Para mi esto es importante, ya que considerar que todos somos humanos antes que programadores nos ayuda a apoyarnos en el trabajo y poder dar lo mejor estando primero bien internamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://ghector6.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ghector6.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
Hey, me llamo Hector García. Soy guitarrista, estudié en la Facultad de Música de la UNAM. Me enamoré de la guitarra desde la primera vez que tuve una en mis manos y desde entonces se me hizo imposible soltarla. Algo así me está pasando con la programacón y espero se vuelva una nueva habilidad que me ayude a enfocarme en nuevos aspectos de la vida.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
